香港人天生就係二等公民

英國佬管治時期

比英國佬食住

回歸又比支那人食住

點搞

移左民果班就更加唔洗講